罷工前面請加上無限期

直至達成五大訴求為止

唔好咁大諗頭 一日都已經好勁

罷工
政府 : WFC \/
睇死你班撚樣第2日咪又繼續返,唔驚冇左份工咩